股災呀

走呀

走呀 屌你個老母

酒呀

咩料，一下全部都紅色

走鬼呀

柯完個屎出黎就咁，咩事

技術性調整

Why

酒走！

酒啊

走啊

trump 係到日日都爆升
拜狗上台除左搞d gay 佬gay 婆男人可以扮女人之外就係kill job kill 股市
我屌你老母臭雞快啲落去搵你個腦癌打把仔

清賣忽京邁！！！

頭先升緊180點果陣想入SQQQ 但又淆

特價

我係佢個女都嬲撚到閪咁

陣間咪又係V上去

滿江紅！
好似跌定咗？

會唔會跌得咁快屌
嚇到我

回緊啦

升返晒 無事發生

V 返上黎喇
咪燈住先

跌果少少就股災，恒指升咁多教點計

火警演習，發現就算有電腦止賺盤都有機追唔切價走貨。

夾到GME停咗市

好彩走曬

痴撚咗線

跌0.1都係股災 走呀

睇黎你用強國野WO

真
股票只升不趺

俾GME 玩到跌市

又

嚇撚死

仲正數，你地玩咩

咩料

咩事

真

GME真係累街方

可能高追gme

全民GME

跌少少就咁，比d信心！

唔睇淡嗱

strong hold 驚西

其實做乜鳩

又上翻100 cls

Stonks only go up

gme一個朝早停左三次？

災你老母

真係大時代，走緊d貨避一避先，諗起歐債個陣。

沒計
個市無限尻升

股joy

159.1入咗嘅人可唔可以揮下手比我睇下

94
走呀!!!!

塞撚到呀

跌少少就股災???

你賭身家就梗係驚啦 分散投資 怕佢老母! SH!

頭先就算有分散投資
都全世界突然- 3-5%
真係大時代

-20%先再講啦

9月正
高位入 即回調

早啲訓算啦

一定係老母面入咗美股

睇嗰幾百點。。。

呵返

勁 即刻反彈個倉來回地獄又折返人間

差唔多隻隻股都跟大市仆直
不過出左個叛徒PFE 唔升唔跌

影響唔到

驚閪

all in 喇

證明就股災放哂算

已經不遠，全球股市頭部正在形成，共振之日就在眼前。

真心咩巴打？

我覺得今次HSI穿34000係好有可能

講真，共產黨同埋美國嘅商家之有仲有敵人咩？

個個都鳩放買GME

咩事跌咁多？

當大家覺得每次下跌都有V形反彈時，火災不遠了

咩火災 邊度火災

來回地獄又折返人間

早啲瞓啦

究竟係咩力量可以做成咁

屌,又標題黨,跌果少少大驚小怪

即刻低位入入入

即刻入，抽完資整唔冧個市，d錢又放番入去

唔講以為跌30-50%

正股 驚 西

其實咩原因造成頭先咁？
要令大盤加一堆股票跌要天文數字既沽空先做到

台積電只跌兩蚊

AI?

唔睇仲以為hang機
又唔係溶斷，係咁上下chok
大盤都過山車咁款

港股都股災

插超過5%先開POST啦

今日又豬錢

驚西咩

只有大跌市先知邊隻正股

港美股登仔上場後破晒高位都有得賴

1475唔通因為封區每人派五包所以升?

我隻pltr跌到

好撚恐慌呀

推

係咪要清倉保平安

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指